有無人係個樣似重感情 但實際係玩玩下

我就係個例子

d女睇外表硬係認住我重感情

實質上我追得佢 都係會想同佢玩玩下

中出即飛

只係一個player

但樣真係天生

用「都只係想玩玩下」會好啲
整體有8/10分啦

吊你
垃圾player

食晒d女

我都唔想 d女沖過黎俾我食

好靚仔？

垃圾抄post 狗

話你呀 垃撚圾絲Cup狗

你係我隻狗

男神先做到